蘋果：香港核酸檢測公司Prenetics 的專家團隊其中一成員 表示沒有與該公司合作

全民免費檢測推出在即，政府欽點的3間核酸檢測公司卻接連被揭有問題，《蘋果》最新調查發現，為食肆員工提供檢測的Prenetics更涉挪用專家「光環」。Prenetics在網站聲稱核酸檢測計劃由「專業醫療團隊」領導，但團隊其中一名海外專家向《蘋果》表示，除了幾年前曾為Prenetics主講幾場講座，與對方根本再無合作和聯絡，對被列入團隊亦不知情。《蘋果》正就事件向Prenetics查詢。

一間就驗車, 一間就被列入團隊亦不知情, 跟本就係正苦迫人收錢.

Push

利益輸送集團

被入隊

又黎呃錢